[突發！] 上水又多返支那水貨客

冇圖

成個上水都係
成架火車都係

説好的光復呢？

1

2

支線任 容後再說

3

4

尖沙咀都多返水貨客
又話杯葛香港，個零月又返返黎，支那仔比多少少耐力好唔好

今日行左一轉石湖墟
多過平時 行都行唔撚到

係咪去Sogo thankful week

5

班水貨狗唔敢出市區

比d骨氣唔好黎得唔得？

真係好多
成街係喼

共匪特性！

口裏說不

多蝗到

6

唔落黎買奶粉、野食、藥妝就係斷自己屋企既糧
班大陸狗點會忍到

上水人爭爭氣啦

推